買手提電腦一問

小弟想買部電腦上網，打打csgo，手遊(bluestacks 3開)和刺客教條奧德賽(唔洗高畫質，玩得順就OK)

小弟Budget得8000 重量最好2kg以下

之前小弟睇中Hp Pavilion14(I7)哩部，唔知O唔OK？

如果唔得，可唔可以介紹下其他手提電腦？